好心外國手足唔好咁上心啦

係手足既大家都知你地係為大家好，返到黎香港一定會係屋企留足2,3個星期隔離
而家見到果班冇帶口罩又周街走果啲一定唔會係手足 最多咪係得閒講句光復香港 時代革命既freeride.
最後，連登太多五毛，大家要記住不分化 不割蓆

推，永遠不割海外手足

繼續國際戰線追擊支那，咪比班賤畜扮無事

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動